痰越濃 越會化不開

人越窮 越會看不開